有邊間銀行app on9過得過恒生銀行

屌你老味 複雜到
換完電話 重新登入一次
有保安碼
有user name （申請個陣重要 要求個user name好復雜）
有第一密碼
有第二密碼（有保安碼 點解要咁多密碼）
之後電話認證
登入一次有咁撚多野填

最後又比你用生物認證 用多幾年轉電話
又要重新入過
保安碼
user name
第一密碼
第二密碼

結果=100%入唔返

打上去改返新號碼
要問d保安問題
d問題係佢定 唔係你申請個陣自己簡
其中一條問你申請個陣個工作地址（幾多樓幾多室）
屌你老母6-7年前撚記得咩 個間公司fg做左半年就走左
又問1d你冇既野
問你三個月用左咩外匯服務
我心諗我都冇用過 點解問我用左咩外匯服務
個答案原來係要答佢 冇呀 我三個月冇用任何外匯服務

結果最後安保問題過唔到關 要我去門市搞

利申：轉完新電話重新入過曬所有銀行app
係得恒生搞唔掂要打上問
最後重要fail 要去門市搞

屌你老母依家去左恒生門市 好嬲咁開依個post

可保安碼/第一+第二密碼

樓主人蠢就認啦

恒生銀行app算係咁多間入面最好
樓主弱智？

真係好撚ON9

啱㗎啦
冇樓主呢啲on9仔 呢啲on9 app又點生存到

citi個app正好撚多

笑咗

中銀，我用d廢手機，佢個app唔support

citi 冇得scan fps qr code, fps 打purpose 同details 又揀唔到字，打錯要del 哂重新打

我記得啲問題係自己簡，簡老豆老母生日咪實記得

唔知你講佢咩好用

但登入個下 100%輸比其他銀行

ps 我同時搞左 hsbc 中銀
係得恒生咁撚on9

肯定唔係
我做咩冇啦啦簡要記公司幾多樓幾多室
要簡我都簡自己屋企啦
間公司做成世咩

覺唔覺家下set密碼要有大細楷好柒煩?

依個真係用家問題

佢雙重密碼保障私隱
FPS過數又方便
反唔落

我換左電話 冇保安碼
佢保安碼跟電話

渣打果個先終極廢

我換電話唔使搞架喎

唔係有問題preset既咩？
我嗰陣時係自己揀答咩問題

樓主係咪腦退化？

恒生最on9 係星期日check 唔到數
On撚9 班IT狗識唔識background 搞

大貓

渣打好易喎

佢更新咗之後user friendly咗啲

真啊

東亞

冇呀
邊會咁得閒用公司資料做保安問題

我都重複左3次問佢 你問緊我住址？
佢不斷講我辦公室地址

我只諗到 應該佢收集曬我d資料（收入證明）
之後自己定d安全問題

十幾年前申請嘅戶口,E-banking 要搞保安編碼竟然要落分行搞,麻撚煩.

hsbc 輕鬆 入返

我同時搞3個
hsbc 中銀 恒生

係得恒生搞撚到我去門市

HSBC，所有it狗都係垃圾
就算你密碼打錯，都會gen個保安編碼比你
但用唔撚到，都唔會提你密碼錯
電話一個密碼，app幾個密碼，ebank又一個唔撚洗講啦呢啲

用password manager 唔洗煩

幾年前 重會比部垃圾機你
搞到件事好煩

哎呀 我仲以為得我係咁 搞左好hi多次都係話個驗證碼錯on99
打去CS問左兩次都無用
已寫email屌 未覆

其實用網上銀行好高風險
佢加多幾重保護係對用家好

依完係點？好似HSBC咁申請嗰時畀個保安編碼你輸入？！！

Hsbc唔係仲on9咩
一條問題加一個密碼

練定幾句粗口rap
去門市啦

保安問題可以係一d你無用ge服務

咁不如整埋第三密碼 第四密碼啦

門咩市

分行就分行啦

有QR Cash算係咁

華僑永亨
佢個app係link返去個網站度
仲要自己打username同password

呢d管理層問題
關落手個個咩事

係
搞到我以為自己有用
用左十幾秒諗 我用左咩外匯服務呢？

最後我答佢：er.... 我好似冇用外匯服務

以前iphone用指紋直入好方便，依家無左

可能第一個account係恒生，
記得都無乜大問題

但我另外仲有6間銀行/信用卡app，
真係撞手神咁撞

佢專登咁問，成q日問我有無附屬卡

恆生唔止APP
銀行服務都係咁
開左簿仔戶口簡直係惡夢

用家問題

其實係更加好 不過會比你屌得仲甘

你換電話 之後都要重新入過曬

就係佢比人用生物認證
除左第一次會用密碼
之後幾年都唔會用到密碼

你轉密碼基本上唔記得密碼

佢重要有 第一密碼同第二密碼

個App俾你冇編碼器又入得但又有番咁上下安全性, 你唔撚識就一個Password都厭多, 換電話梗係要換生物認證喇....

星展
啲頁面亂撚到

個保安編碼次次都話我錯
次次都要打去hotline重新set過囇
用緊4間bank app 只有恒生係咁

依家重有喎..

恆生成個browser plug-in咁樣都話最好？

保障大家啫都係

公司ACCOUNT比佢D FORM 玩謝

我都肯定係樓主自己揀
但又唔記得左
岩岩fg既時候
就申請 見做緊呢份工
咪用公司咩室
點知腦退化

用左指紋後真係會退化唔撚記得d 密碼同user name

所以我有張紙抄低曬備用

渣打最好用咼

同意

東亞app笑而不語

屌 都話唔係自己簡

又用家問題？ 好似間間都可以用sms reset pw , 但得恒生同滙豐最麻煩， 野野都要人去門市排隊

廢同易係可以共存
渣打嗰個堅係廢嘅

係你弱智，重要野都唔記住，衰左就話人麻煩

仲有加大轉賬限額要交紙form落分行
麻撚煩到

點廢法
點都好過恒生，支銀個堆

跟住會sell你買plan

間間都好on9煩

施主，你未用過ICBC

樓主想殺人？

一年起碼有180日維護

樓,冇複雜嘅登入嘅話,資料畀人攞咗去借財仔,唔好喊!

記幾個number都記唔到

樓主用過揸打先知咩叫廢

連用APP交卡數都唔得

近排恆生個internet e-banking勁多bug

中銀屌打

無一個銀行app好用

同一情況試過2次，
最搞笑係當佢問你舊電話generate個security code, 你入錯pin 都可以generate到code，但係個code係錯，錯3定5次就鎖account

會問你個人資料去確認咪好啲囉
我幾年前試過唔記得個login id，打上去hotline，佢叫我提供我個id畀佢聽佢同我確認啱唔啱
屌，就係唔記得先打畀佢

佢淨係問啲引導問題叫我自己估
「有數字有字母，你試下估咩數字？」
又唔肯提供幾位數字，我出生年月日、用過嘅電話號碼、紀念日、車牌、屋企門牌、lucky number都估過晒，都估唔到
佢係咁話話「串數字無咁短，你記唔記起啲好長嘅數字，好長好長」
撞咗勁耐先撞到係我阿爸阿媽連住嘅出生年份

撞英文字母仲想死
「你啲字母望落無咩意思，你試下撞下」
無意思點撞
我最後試咗平時註冊id用開嘅combination都唔得之後我放棄，亂咁撞根本浪費時間
雖然個cs好好脾氣，全程好有禮拜好有耐性，但真係幫唔到我，最後都係要落門市

樓主打電話上去,銀行核實身份問個D問題係隨機架
之前公司戶口打上去問野都要答,真係有次答唔岩佢叫我再打過去由頭黎過

一年有一半時間都話系統維修

中銀都係 利申冇再用

樓主唔記得咗保安問題喺度發脾氣
佢個app真係好垃圾

恆生出名廢

換電話要重新用password login一次都屌
樓主你真係好撚戇鳩

中銀先戇鳩
當年中銀account有個登入號碼
唔撚係銀行號碼嚟
係單獨一set號碼
唔見咗張紙冇抄低就係咁先

我覺得咁先好WO
安全D

依啲100%唔記得

最近一次用電腦ebanking過數
過極都過唔到 打去熱線問
竟然話係browser撞左過唔到佢地system
最近更新左ebanking 最好用返IE

心諗咩年代仲用IE....

去左門市
佢叫我打上去hotline 處理

又回帶

始終銀行，我覺得ok,再複雜d 我都覺得合理，安全性最重要

電話問果d係身份認證問題 係用黎確認本人
唔係e-banking 果d保安問題

呢度好多銀行員工

恆生同本地銀行係好多問題

佢地會叫你轉會

根本無人管到佢地服務

HSBC 幾個密碼, 旭啲又話要攞條key,上網同電話app可以唔同log 入法....IT 嗰班人我估都應該四五十歲, 好鬼落後

東亞先係最on9果個

真
銀行app之中恒生係最垃圾
一轉電話就出事

其實係幾kic下，反而大喵果個寫得又幾好用

真
啲保安問題根本係本人都唔會答到

我用恒生app，剛轉電話，完美切換

所以故意比位騰訊阿里

銀行股跌到媽媽聲
同樣做銀行但用科技包裝
升到媽媽聲

咁事實騰訊同阿里方便過網上銀行多多聲

渣ga

就係因為某幾間撚樣銀行我先subscribe咗1Password，將所有呢啲撚9資料入晒1Password，唔洗煩

搭單問下 我有匯豐信用卡 但無匯豐銀行卡 得恆生銀行卡 有咩方法用手機app可以找卡數

間間都係咁，HSBC 入錯PW係一世累計，累積夠就要打上去開返
平時密碼都係1組加1問題，又分電話密碼，網上密碼，電話理財密碼，問題都3組

回咩帶 我岩岩先係恒生門市走左

入岩一次，登記手指紋登入
超方便

PPS

我想問吓你係咪唔會用 two-factor authorisation / f2a

恒生個icon 仲on9

咁同一條長啲嘅密碼有咩分別
on9恒生仲要唔比password manager autofill入瀏覽器

轉新電話唔同andriod version係會要reset

安全呀，DLLM，自己柒就唔好鬧個app。我都用緊

得呢個咋？以前接觸過下 覺得好廢不過再研究下

啲保安問題好正喎陰鳩人，但答案其實好簡單。

我試過下面呢兩條：

1)你用我地銀行邊個戶口做出糧戶口？
答案：冇用你地銀行做出糧

2)你用我地銀行黎找卡數嘅百份比係幾多？
(心諗屌你老母咁多條數點計個%俾你)
答案：100%

呢樣真... 仲要day time維護

弱智就唔好用電話啦
保安碼個part有幾難明呀

一個保安碼就入到 樓主on9

直接入第一第二密碼就得
點解你咁複雜

BEA

除咗介面舊，冇touchid
其餘功能都齊

除左恆生
邊個有第二密碼

hsbc第一係自選問題 + 密碼

你一定係未用過citi

恒生次次開 apps 都要更新，隔幾日更新一次

我上次要落門市攪，啲staff都唔識整，排咗9個字再攪咗差不多2個鐘

每次過數都要打一次密碼...

恒生apps轉帳

得咩

我試過， 總之落門市做咩都要你等到間房空出黎就的人入房聽佢講啲垃圾保險plan , 明明15分鐘搞掂的野係都要拖成粒幾鐘

不嬲係咁 間間都係咁 兩動一靜問題黎
以前遇到d客冇咩禮貌既，專登問條難d 等佢答唔到

要講都係大貓難用好多
恆生都算係咁

好 試下

平時打開簿仔，櫃位提款

我屌佢老母啦 之前用開指紋登入
重裝個app一次之後 話我轉咗電話
又要打去講

恒生係好撚臭西，我都被 Lock 過兩次

真
衰多幾次就鎖acc
又要打去客服再等信解鎖

聽落似樓豬自己弱智多d

打電話去恒生個時
唔係用app 忘記密碼個啲
我試過打電話去
佢話條保安問題係公司隨機random出嚟問客
所以好多九唔搭八嘅問題

大新先係大佬

恆生匯豐一鳩樣，煩撚到唔敢做

中銀

接線：
我：

：你有幾多張附屬卡
：撚有咩DNLM

我敢講全香港8成信用卡持有人都無附屬卡
做identity theft就和味

問你三個月用左咩外匯服務
我心諗我都冇用過 點解問我用左咩外匯服務
個答案原來係要答佢 冇呀 我三個月冇用任何外匯服務

上一次佢問我上一筆定期係幾錢
我諗一諗之後答佢
我無做過定期

恆生APPS 幾個月一個PO

例如 ：

你電話頭4個數字係咩？
個客：12345678

由於我係問頭4個數字，個客答晒8個我都要按照規則，當佢答錯！ 正確答案要係：1234

師兄走先！

自己唔記得密碼怪個app
登入簡單話唔安全
安全啲雙重密碼你嫌麻煩
俾你生物辨識 自己換手機又怪人
下次幫你搵埋錢好冇？

試下用建行 你會更開心

係十分非常之咁on9

滿分

大眾銀行app

連mobile banking都冇

勁on9
好心比人自選啦 成日自己作

一試就知你係咪本人，勁

保安碼跟舊電話

部野壞撚左
買左部新 唔會用到保安碼

重有個超級長 user name

就係唔記得第一第二密碼

長年用生物認證 密碼只會用一次
佢重要整個第二密碼

原來真係有答真實答案
第一次上網?
申請所有野都係答假架啦

而家重用中資app我話我無野講

打去恒生reset咪得

yes 換電話=重新搞一次成個ac

講得好

d 傻鳩講極都唔信

我港父會唔會咁on9用公司資料來做保安問題呀

點解用stripe / paypal 可以咁簡單，銀行會搞到咁複雜？

咁多間銀行最好，但係互聯網服務登入黎講好複雜呢

係你蠢姐

之後咪問你濕鳩保安問題羅

你用既真係渣打黎？

我一個安全碼就搞掂

冇乜邊間有佢咁垃圾。得佢自己先可以超越佢自己。
試過唔記得佢個password 要reset
,咁要落分行搞，落到去排隊。排完隊分行果個人叫我打hotline, 打hotline 佢教我去網頁login fail果度request左要reset再有個fail code再行去排多次隊畀我填表登記reset
然後叫我再去網頁到重新set一次個password,
重設個password時佢要求我入兩set資料，一個係資料a，第二個都係資料a，我入左一千次佢都話我fail. 然後我試下睇英文版網頁，屌佢老母臭西原來係第二行度係要入資料b, 終得左。屌佢老味個password又多要求，改完後我都未成功login過，痴撚線公司

Lm

係咪間間銀行app 都無強積金睇架？我覺得最唔方便係呢樣

明明係同一部電話

恒生app e-banking密碼保安真喺太嚴，嚴到趕客地步。 成撚日鎖人

真 次次都入唔岩個密碼

同樓主有同一經驗
trade咗部電話先知要預先解除保安pin碼器
最後都係要落分行搞

可能同個撚屌設計有關

咁無咪答無囉,都好正常姐

呢個真

蠢就蠢啦屌
咁易都唔識用

自選咪有機會俾人冒認囉，我又唔覺得on9 喎
佢啲問題好多都係本人先答得出
咁先安全

開住hsbc app再去reward app要你返去hsbc app到登入多次
心諗咪登入咗囉 咩設計黎

轉用第間啦，中銀同hsbc 隻app穩定好多

至少唔使一開就update先啦

D高層都冇腦，你個個星期整d新功能，我都用唔著，你搞到人地唔撚想用，有咩謂

你未用過渣打app
用過mobile key功能就取消唔到 reset唔到
一個device入一個account
入網頁版就一定要搭mobile key
冇咗部電話攞key就收皮
入app版就一直跳去fail
hotline啲方法(㩒forget password/forget username)係冇幫助

寧願用dual password都唔想用咁嘅方法
或者至少畀人揀取消mobile key功能呀

呢個真係勁on9

唔洗trade電話，就咁reset電話都入唔返，電話support幫唔到手，一定要去返分行

勁弱智

Dbs試過

次次登入都錯

等你可用返HSBC app 個指模登入去login返reward app 呀 咁樣唔洗整多個login

渣打對比恒生易到仆街

中銀最撚廢 成個app好似56k上網咁 慢撚到
如果唔係公司出糧我唔會用

所以已經取消咗戶口

rip

dbs 一樣 on99 , login 都有時 log 唔到

點解叫你撞
我成個user name 係佢讀比我

個user name 勁長勁複雜 我從來未用過
當年申請佢set d 要求一定好on9

恒生好安全

我頂...
d錢入去出唔返黎...
好麻煩

滙豐咪一撚樣⋯⋯
信用卡積分仲要裝另外一個app嚟換嘢。

試過e banking入錯幾次pw之後lock咗ac，即日落去分行交form同佢講話入錯pw搞到鎖ac，交完form等咗兩三分鐘啲職員就話ok走得

hsbc同恆生咪一樣

出面好似好撚勁，早晚動畫⋯⋯
入到去簡陋到好似手機版網頁咁

電話叫你落分行
分行叫返你用網上理財

唔一樣

我一次過搞三銀行app
（hsbc 中銀 恆生）
頭兩個連電話都唔洗打上去
恆生連user name都fail 打埋上去都唔得

只講user name
佢個user name 要求勁長勁多要求

我過唔到保安問題 佢一定要我本人去銀行

屌你老母用我間fg公司 幾樓幾室做保安問題
我fg差唔多10年

恒生app一定好過渣打
恒生唯一唔好係fps最高只冇手10皮
多過要落行搞 煩到仆街
Hsbc可以3球

大新 垃圾黎

有無恒生信用卡？
有咪去分行叫佢開授權俾你用恒生卡找滙豐卡數囉，不過無積分賺㗎

有
渣打

再誇啲

用過Bea未？

用下citi就知道天外有天人外有人

樓豬弱智弱能人士

我覺得要立法禁止弱智仔用手機

我老母試過喺門市搞嚟搞去都唔得 唔知係咪嗰間分行啲人唔熟悉個流程

D問題好正常姐，無咪答返無囉

security最好
bank app sever 會有jailbreak root機detection
搵唔到方法bypass

滙豐有

你申請時的辦公室地址幾多號幾多室
（申請個陣差唔多十年前）

係你登入咗是但一邊另一邊就會自動登出

恆生勁撚易用wo

恒生IT 從HSBC 處好嘢學唔到，衰嘢學齊，或者話HSBC 好既practise 去到HASE 都會劣化。

畀你揀case sensitive password 最少8個字，定係case insensitive password 最少16個字？

第二password 制度令人用唔到password manager.

安全性緊要定係你去排隊麻煩？ 唔想麻煩自己抄低個密碼LOR

佢地堅係唔識

恒生第二password 制度令人用唔到password manager.

太煩反而削弱保安，因為user 會寫低password

用過citi ，渣打，恒生

恒生真係有啲on9
流動保安編碼😑唔記得就仆哂街

佢係衰在每次開APP都要LOAD野
開APP比較慢

恒生銀行算係好方便

其實兩邊都關事。不用分得那麼細。恒生仍好執迷用實體server，自動化程度又低，比HSBC 低好多。

我覺得恒生係好撚重視安全⋯⋯
同一個簽名其他銀行得甚至滙豐都得，係佢話太簡單要我簽中文

用第一第二密碼登入

去到呢頁之後 禁否

恒生app 主要資料輸入既介面其實都係web

恆生ebanking睇唔到即時transaction要等第二日update係咩玩法

內文講曬
就係我換左電話 冇得用保安碼
之後個第一密碼同第二密碼 只用過一次
唔記得

打上去問 問埋d佢自己作既保安問題
fail 最後要去門市

其實2重密碼保險度係好高

頂，我都試過
最後我落多次分行將所有野cut曬佢

咁係你個CS弱智咋喎
我都試過一次唔記得AC
打上去對返名 身分證 地址
同 對上用過d咩服務之類
佢就讀返個ac比我啦喎

係password搞唔掂最後要落分行簽名

唔好用唔同級數既bank比，做第一線銀行，有世界級盈利，用戶deserve 世界級既app

得，利申渣打客戶

一個face id入咗 有幾複雜

行山真係好煩我見渣打得一組密碼

Google play store rating 全港銀行app 絕大部份3分以下（可能係全部，未check清楚保守d話大部份）
其中大部份係2分以下。

用返舊手機登入
刷個流動保安碼
之後reset pw

換左電話 冇得用呀

Set咗mobile security key pw
入一次pw就log in到啦喎

trade走左？

吓
個username長過8個字就得啦喎

佢地無咁多compliance 既人拖後腿，以互聯網思維行事。
Compliance 係需要既，不過好多時，佢地當左麻煩係安全。

恒生就唔得啦

因為gen code 唔使上網，你無data 無Wifi都可以gen 到code，咁咪無verify 過個password

btw
流動保安編碼之密碼：電話password，所有HSBC 電話app password 都係呢個

網上理財username、網上理財提示答案（aka 第一密碼）、網上理財密碼（aka 第二密碼）
呢三個就永遠都只會喺website 度用，除非你多手dele 咗個app/換電話

電話理財密碼，打上hotline 用

櫃員機卡密碼（一張卡一個密碼），拎錢用

Btw下次可以再打多次上去就得
有啲staff 問得hea好多

你記性差

你on9啦，你用下大新先講野

其實用NitroKey呢啲仲實際
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

入錯password 一世累計係合理。

hsbc 最正常
一組自選問題
一組密碼

屌你老母 恆生個user name要求都複雜過人
當佢讀比我知我個user name 我已經知死緊啦
連個user name我都係第一次用 重要咁撚長
當年申請ac個陣 user name個限制要求一定好多

連個cs 對完我基本資料
佢就一句彈埋來 「洗唔洗我讀個user name你知」
可想而知一年有幾多萬人打上改密碼

因為designer 全部outsource

佢地搞開行山團，銀行服務副業黎

利申：同 CS 周旋搞鳩左半年，完全唔係做嘢次次都拖鳩你

點交其實

平時電腦呢個位可以交

電話我搵唔到

壞撚左 開唔到機
買過部新

我試過鳩撞acc同pw,搞到個acc擁有人鎖左密碼

其實成日個backend 維修完app sense 唔到。試過成個星期入唔番，uninstall 左再裝過就無事。

好撚on 9
仲要第二個密碼唔係成組輸入係要入其中幾個字
次次都要諗

可以用VirtualBox整個Virtual Machine (Androidx86)
或者簡單啲，整個Linux Mint VM，裝Anbox，然後裝呢個垃圾支那app
大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

因為恒生app基本就係一個offline website.
最苦惱係趕住用時又要download update.
佢地無api versioning 既觀念

用Keepass裝密碼，唔使記

大貓app 係worldwide 同一code base， 質素穩定d, 恒生好嘢唔學只學哂HSBC 既低能嘢。

其中一個原因係背後幾十萬個legacy system, 各山頭又唔會特別為mobile app 配合。

極度同意行山銀行個app on9到震

用佢個爛鬼app諗住係自己香港恆生過澳元返自己澳洲銀行戶口
佢話我澳洲戶口無係網上銀行登記, 唔緊要咪登記囉
之後又話要電話set左security device整個認證碼先得

咁我用緊澳洲電話, 諗住改電話號碼咪可以set security device啦
打電話上CS話唔可以係電話update 自己個手提電話, 要填form!
然後form唔可以email架囉!! 要寄架喎! 咩年代呀依家???! 然後仲要等7-10個工作天?! update個電話咋喎??
然後佢又話就算update左, 我都要拎返個舊電話黎認證乜乜柒柒
個舊電話我連張sim card都唔知掉左去邊啦!

香港D網上銀行服務真係On9到無朋友
澳洲D銀行, update個人資料, 上網/打電話 3分鐘都唔洗就攪掂
網上銀行apps,log in之後一係用fingerprint unlock/ PIN都得
唔洗又1st password 又second password
過數, 大額既咪send個sms俾你/ send security code去你電話
唔明點解恆生個個煩到咁嘔屎

最扺死係又要畀mpf only user login, 但係乜功能都無。

應該配合係金管局要求

冇trade到舊機淨係攞黎用銀行app

我應為渣打app 可列入三甲，功能少，但亦少鑊

點解唔可以一個app做晒？

佢個兩組密碼真係極煩
依家有touch id登入都好啲
真係唔好特然叫我入密碼 真係唔記得

金管局規定要有jailbreak detection.

Menu 揀payment 然後SC card

你真係試過？香港銀行app 都應有root 同 emulator 檢查，畀emulator 過到關一定畀金管局嘈。不過金管局都會怕阿爺既

我早排換電話都攪死
去門市冇用
去提款機 重新set過個電話理財密碼
之後打上hotline再重新reset嗰啲嘢

最戇鳩係要喺銀行登記咗個美圓HSBC戶口轉帳竟然係當跨境匯款

我自己用開hsbc，真係無行山銀行咁煩

你應該未用過東亞, 你用過東亞應該追住東亞屌足十條街

恆生已經好好用

減少保安風險，信用卡積分係低風險操作，唔需要係主app 多隻香爐多隻鬼，惹來無數部門要同你review.

事實係香港所有銀行都不思進取垃圾

誚緊2015年 澳洲已經用緊app/web 轉錢 增值

香港=不思進取=垃圾廢老食老本=收成期

電話過唔到就隨即打多次，會有第二條友問唔同問題，撞手神

安全啲又話煩
簡單啲又話唔安全
你寫啊

其實係可以簡單d既，只係負責人無放心機係簡化體驗啫。佢地太習慣背後既流程，對user 既煩惱無乜同理心

我明，我試過
佢問我前一日㩒左幾多錢
我答錯
佢話我係偽裝

我一日整三個銀行app
中銀 hsbc 恆生
頭兩間連電話都唔洗打
恆生on9到打上去都搞唔掂

咁你千其唔好改touch id setting，改過就會問

呢個係iOS 要求

Android 都係

兩組密碼好過渣打每幾個月叫你改一次

好多override jailbreak detection 都對恒生無用
係得恒生先用server去做jailbreak detection

恒生都唔算世界銀行
無Plus ATM card, 只有銀聯ATM卡
開離岸戶口，不過佢起其他國家無分行

佢個1,2密碼 我試過好幾次打岩都話我錯 結果要打上去人手開番
ON99 我長年都唔係香港

我...成日都唔記得密碼
所以放棄咗

有呀
佢係有自選問題（無乜選擇嘅）
第一第二密碼
E banking 密碼

利申：本人都入唔到
最濕鳩係 當你想set過一set啦
系統又話唔可以重覆舊嗰啲

恒生個app其實整得幾好，夠晒清晰

屌呢個真係on9
同hsbc一樣

打去不嬲問random問題
試過問左我6條問到我發脾氣

不如你自己去銀行排隊算啦

一早轉左銀行,佢張信用卡幾年都冇用過

#5出名弱撚智 係無咩批判能力

Agger agger

用完citi覺得兩者IT爭左十年左右

之前恒生太戇鳩cut撚左
依家聽啲朋友講佢地打錯密碼錯acc
無得電話搞要落分行
勁戇鳩 撚咁得閒同你落分行咩

compliance 係hkma到黎, even 係virtual bank 都要受。 virtual bank 唯一有既優勢係open minded 既人比傳統銀行多，佢地都無啲淨係識得捉人grammar mistakes 而唔去諗點樣令個app 或者website displays 得好啲，個ux 好啲既人。

HSBC 都開始執緊隻app既ux ,我諗其他bank都可能會跟，不過我覺得就算hsbc其實都算有少少遲。

多數都係問有無附屬卡，有無聯名戶口呢類比較明顯會知自己有無開過既野

熟ux 又唔係話事果個， 話事果個又唔撚熟tech, even 自己個product都唔熟。

我玩左surcm 4年，係bank第一次見到連自己products 都唔用既product owner . 連舊果隻product 都無用過。

去到就出街，uat 都玩左一半，先黎問我攞條link裝隻app 。

真係屌佢老味，我做細仲上心過佢